可持續抗爭和黃色經濟圈，要由買鋪做起

六月至今已經有數以千計的手足被捕，律師費，醫療費，生活費每樣開銷都很大，不知道星火等支援組織可以支持多久，另外，黃色經濟圈遲早會被尖對，萬一業主是紅/藍底，之後一定會對黃店加重租，強如龍門冰室，亦未必能支持，就算可以捱到，最終得益都是業主。
所以我建議由可信的人士/組織舉辦眾籌，所得資金用作買鋪之用，并租予黃店，令整個經濟圈可以壯大且持續發展下去。

文筆唔好，希望大家get到我意思

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

推新諗法
Brainstorm 下
成個計劃金額大約幾多？
點選址？
逐間買定區域規劃？
如何避免人血饅頭懷疑？
係咪一定要實體店？（已推出光時）

成個計劃最初起埋要三至五千萬（樓上鋪平啲）
希望買到一至兩間鋪（唔太知價，有錯請指出）
點解要實體店，因為成個黃色經濟圈佔最大嘅就係食店
，食店又比較容易消費。
至於地點，我希望係發夢熱點，而家每次發完夢點走都係一個問題，到時有間鋪俾手足過夜都好

推

買......做低先再買